警察搜集民研辦公室要求鍾劍華協助調查 鍾：60萬投票人資料已銷毀！

好正常
得中共先會留呢啲野

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

Push

正常智商都會啦

仲要投票前班狗搞過佢地

真係要整爛隻碟呀，唔好就咁delete咁天才呀

其實當日應該叫

「我最喜愛的政治人物選舉」

正路都處理晒所有資料，希望冇人仲留啲咩名單，包括義工

可能真係就咁del

香港民意研究所副行政總裁鍾劍華接受《香港01》訪問指，據他所知今早已有警員到民意研究所行政總裁鍾庭耀的寓所搜查，而他今晨亦同樣收到警方來電，並詢問他的住址，以及要求他協助警方調查，惟對方未有透露涉及什麼案件。鍾劍華估計與「35+民主派初選」有關，並已預約明天10時到警察總部協助調查。

對於「35+民主派初選」有約60萬人參與投票，鍾劍華表示，所有投資人的個人資料，已經完全銷毀，「完全係硬件上都銷毀，存儲硬碟壓爛哂架啦」。鍾劍華強調，所有曾經參與初選投票的市民無須憂慮

from HK01 廢事比link

同支共講法律？咬文嚼字？

死黑警

黃店曾經貼初選海報會唔會係「協助罪犯」

應該會告埋佢地協助毀滅証據

一定會
中共既思維根本就係=唔俾你叻過我 唔俾你令我無面
你地全部香港人咁撚醒 全部都犯法

鍾建華早料有此一著。

佢應該一定被控告，因為係林奠眼中釘，成日話4成人俾佢0分！

你叫得呢個名嘅話，其實選黎都無謂

之後唔係有鬼㗎咩
可能佢做咗個備份

blocked
燕麥曲奇
#83910

連鍾生都唔放過

求下你至少有用DoD 5220.22-M

銷毀咗唔代表冇能力修復返，要繼續思定後來

幫左777㗎喇, 其實點止4成人俾0分佢

變左藍絲資料會點

都投完咁耐 正常都毁咗啦
你估港共咩 投特首但帶部有佳港選民資料嘅電腦去 再唔見埋

欲加之罪 何患無辭，關咩叫名咩事？
佢要拉你點都有罪名，而且我哋點解要自我審查？明明就無犯法

遲 d 連香港小姐都係搞緊港獨

講真 依條撚樣真係唔係好信佢

連登仔就會
人地教授黎，處理左好多年data

點知，可能唔識呢

你係咪以為自己好醒？

呢個真係特登

普通人都識既野都會錯

咁我坐監算啦

講得銷毀點會係刪除咁簡單

鍾劍華表示，所有投資人的個人資料，已經完全銷毀，「完全係硬件上都銷毀，存儲硬碟壓爛哂架啦」。

不嬲投完票呀 做完民意調查
如果data validate完都唔使留confidential info架啦
黑驚咪咁戇鳩得唔得

Pin this

應該係9成人比負100分

#我有份初選，你可以拉我了

你咁有耐性理啲傻仔

火化晒啲資料永遠最安全

係初選記者會個陣已經有講過呢啲個人資料點處理
鍾劍華佢地都唔會有完整既一份資料
全部拆開晒

鍾劍華會唔會比人拉老防
依家港共真係會做得出

有冇腦
人地團隊識整個app出嚟 點會唔識處理呢啲嘢

支那01叫你唔使擔心

咁30K自己創作六十萬出黎拉囉
你同屋企人已經夠

銷毀可以修復

係咪要物理銷毀先最有用？點先最安全？

拉晒60萬人算啦

佢都係引返原句fact check啫

武肺搞到連藍屍都成日屌佢老母
4成報細左架啦

支共無論改咩名都會是鳩但用國安法搞鳩你

係
我意思係依啲白痴問題連引原句都哂氣

之後聽harddisk 要燒到熔哂先安全

所以屋企d舊電腦永遠拆返harddisk出黎先掉

黑警自己作60萬人資料出黎

嚇撚死我

點解你咁撚醒

美國咁大個國家投個票都可以咁，唔怕一萬至怕萬一

問清楚就好

你又唔好話呢啲係白痴問題，泛民個邊柒起上黎係你想像唔到

Sor 大家
頭先只係想凸顯港共文字獄有幾瘋狂

裝哂software啦，如果唔係點會初選前搞你地

沒有沒有
通過！

咁個班60 萬黃絲安心未，唔使book 機票啦

鍾劍華表示，所有投資人的個人資料，已經完全銷毀，「完全係硬件上都銷毀，存儲硬碟壓爛哂架啦」

無清理垃圾桶仲要

60萬集中營

名唔仲要
佢可以話你係de facto初選
思想成熟d唔該

咪on9啦
人地做呢行咁多年點會唔識

唔好傻啦
到時中共造一張名單出嚟
要拉邊個就邊個

打爛=火化

好難講，其實有投過既都要準備定有一日隨時即刻就走，難保有一日無啦啦又話搵得返

唔洗修復啦
比我係國安就話今日搜到
唔聽話嘅藍絲都將會喺名單之內

push

集中營

唔撚好再散播恐懼叫人走啦屌你老味！！！！！！！！

遲早可能有 政治/選舉/投票 呢類字眼都係犯國安法

港共應該係想恐嚇港人，連呢啲投票唔好參與，要造白色恐怖

2020071112 初選data.xlsx

連登仔最叻

之前黨報預先報左結果
啲資料都外泄晒

教授唔識 連登仔先識

你del哂啲名單丫嘛
仲好添 咁我就有60萬個quota
要拉邊個就拉邊個

如果就咁del的話,係可以還原到

銷毀無用，要火燒hard disc 先有用

香港警方已用解放軍情報局科技還原資料

可能其實archive咗

當佢真係咁柒而家問咁嘅問題都又有乜用？而家仲有機會處理？

已重新appoint 60萬選民

不過,我認為政府都有辦法拿到
例如:CCTV、相片、盤問相關人士和其他等等

唔會有分別，正常唔正常法律都唔係玩呢d

係講投資人應該冇事

唔係講緊投票人喎

我比較想毅進起民主黨去留果個投票，睇下係咪真係所謂50/50民主黨留低議會/總辭

真心
就算佢講話完全physically銷毀
冇人可以保證會唔會唔小心有留底
未必係鍾劍華有心，可能係票站唔小心或者個網絡俾人intercept過或者任何原因
再簡單如票站附近cctv影過咩人排隊甚至影到投票過程

投過票既巴絲最好play safe做定兩手準備
留得返條命，有命先做到世界冠軍

自己set紅線比自己 好叻吖你

黨安法影響一小部分人(60萬)

小學雞
睇一件事唔好眼光咁窄
唔係撞咗車都仲懵柒柒唔知乜事呀

保障私隱叫老防

講真，多一例罪有咩分別

希望佢銷得哂 就咁DEL都RECOVER到

其實得6千，之前吹到60萬。。

又係波台狗
你弱智唔睇人啲嘢 就出嚟柒咗先

仲有唔好忘記個陣啲紅媒好快有即時點票結果，懷疑係由義工流出

乜叉都冇，啲狗隻咪好嬲

你肯定係用同一批機？

比狗掂過dum撚咗佢啦

驚閪咩 又係恐懼撚

未有透露涉及什麼案件
就要協助調查

想點協你呀?

未銷毁嘅實拉埋呀

唔係佢講 係事實
4成已經講少咗 仲好比面

睇戲都有啦，每個票站插隻鬼入去，用隻usb 下載資料。

你擔心自己多過擔心佢

可能已經backup咗隻drive

鍾劍華強調，所有曾經參與初選投票的市民無須憂慮

hd 壓爛左真係醒,點都救唔返

本民青：坐牢 / 流亡 / 退隱
熱普城：收皮
民族黨：取締

民主派 以為消滅所有政敵（本土派）
就可以吞曬立法會議席

其實 狡兔死 （中共）走狗烹

本身有加密投票者個人資料，黑警部超級電腦就算強行破解都要幾十年時間

整 app 唔等於識銷毀 data

之前投票都話好安全啦
最後又係點票結果外洩
內鬼又捉唔到，好難信你囉鍾生

紅色資本家 于品海 既HK⓪①同你講「放心」

佢夠膽咪一次過拉曬60萬人
呢60萬人絕對唔係廢警咁可以係社會上被任何人取代
無左60萬人 睇下邊個驚啲

黑警：有信心修復

點解咁講

唔好咁啦
佢地真係戇鳩 唔係扮出黎

早有此著

已準備 60 萬藍屍名單

想睇拉60萬人
睇佢有幾多位俾我哋坐？

似係Typo, 垃圾01係咁既水平架啦

七海果時投都有諗過俾秋後,
不過,反正咁多手足都被咬/被自殺,
都唔差在多我一個

俾資料佢囉
1. 林奠
2. PK鄧
3.
...
600,000. 大波驊

要睇下隻硬碟邊度制造
mic就即刻解鎖

存儲硬碟壓爛哂架啦

但係之前比黨報公佈左資料結果，會唔會有鬼已經事先back up 左data

推

淨係leak到結果冇用

毛孟靜及林景楠失去聯絡
立場新聞被要求交出所有捐款及投票人資料
居港美籍人權律師被捕

2021 年仲有人想同党講法律

分析結果係一張圖表，一個excel
但係60萬份資料佢地access唔到完整既Data base
因為拆散晒

咁可以調返轉諗，佢就係攞晒啲data，再自己派人計個結果，所以先喺票既數目同實質出嚟嘅結果先有少少出入。

資料同結果擺唔同server

真係驚有名單落入班狗手度
驚立場唔見左既捐款人資料電腦仲好啦

最緊要Degauzze消磁！！

知道有機會會玩到咁 成家都冇投

唔係習近平？已犯國案法

無乜印象投票果陣要俾資料？

冇晒班議員
冇晒攪手
黃店拉埋
已經冇咩人會企出黎反

賤種狗想冷處理？你條撚樣玩精神病人係咪要道歉啊？

Push.

磁石加破壞

好波

佢真係咁諗嘅話都幾撚搞笑
鐘只係負責統計，畀0分嗰個又唔係佢

但有無UPLOAD上CLOUD先

其實當日林鄭話唔修例就唔應該再搞事
仲有冇

火機煲碟啦

教梭他人分裂國家

其實果陣大把建制影人相啦

冇名單都搵得番出來

冇得驚嫁喎

再極端d睇閉路

有d票站起閉路鏡頭下啦

炸爆晒啲hard disk

問題係：你做乜要做呢啲民調？

60萬人唔反抗怪邊個
2百萬人唔反抗怪邊個
3萬隻狗都玩死你地

佢想啲人俾100分
點知啲人俾零分

咪話已經用機械壓碎唔好散播恐懼啦

條罪叫 莫須有

我有份投呀 拉我囉屌你老母

唔係ssd
用消磁機放入去10秒，拍一聲
咩都無啦

好威威?

小小

有負分我一定比負分

鍾強調，研究所只是負責初選運作，目的是協助某個政治界別協商解決問題，本身沒有具體政治綱領，就算是建制派亦可委託他們做初選。至於部份參與初選人士早前發起「墨落無悔 堅定抗爭」聲明，鍾指並非所有參與者有簽署。

721

如果真係咁，抵政府贏，呢班人成事不足

一两前就有用嘅

有乜好驚? 驚佢拉鳩哂60萬人?

左報01...D料.....

聽住先...?!?!

死黑警
屌你老母

有去初選又點呀？ 我屌你老母